佐敦出現連儂牆

柯士甸站出面條隧道
呢度有好多遊客會行 大家都可以過黎寫下

比人拆左啦，再貼過好不好？

推

其實好想去重建 但係真係唔夠人 有冇巴絲住佐敦或者係佐敦附近 可以一齊幫幫手？